傳德國將全面禁用華為5G設備 而美國將起訴華為

德國重量級商業媒體《德國商業日報》報導，德國政府内目前正在考慮，在建設5G基礎設施時，全面排除華為的機器設備。

報導引述德國政府内部人士説法，表示該國目前考慮以提高資訊安全標準等方法，讓華為不得其門而入。

現在世界各國都在加強對華為的警戒。

此外，對華為的法律行動，也即將在美國登場。

《華爾街日報》今（17）日報導，美國檢察官準備依竊取機密嫌疑，起訴華為公司。

報導引述知情人士説法，表示美國檢察官認為，華為公司竊取美國T-Mobile公司測試智慧型手機的技術，並可望在不久之後予以起訴。

德國帶頭

德國佬終於回頭是岸

推到華為變中興